有冇foodpanda團購谷

見佢而家有得同人夾訂單
外賣嘅可能有少少麻煩但自取應該可以夾一張單攞佢個優惠
如果有住附近嘅一齊夾都慳唔少
有冇tg/signal谷有得join

有咩優惠

可能有d滿二三百先有折嘅 一個人又叫唔到咁多

推